Facebook好多藍絲post！！

見到Facebook仍然仲有好多藍絲post！
見到有記者比人侮辱覺得好委屈

唔知可以點做
見到啲留言真係覺得好撚荒謬好撚嬲！

推

圍爐page就算
去d公開少少既討論區澄清！！
支共01d留言都好多風向撚

邊個最唔想成立獨立調查委員會？777、犬同三毛

危急

好！知道巴打！

都唔係第一日嘅事

醒的人一早醒，聽Phone in節目聽到慣，啲廢老其實個個都係低智人士，你去Now 有線 立場 RTHK 幫手駁啲大陸9算啦。

唔想俾佢繼續咁落去

我都明，只係見到啲留言就激到我依啲玻璃心就嚟心臟病發
同埋唔想姑息任何一個仆街藍屍

依d 廢page跟本唔洗睇

近掛藍屍同五毛好踴躍空群而出
Fb如是youtube直頭重災區
麻煩大家守下網上戰線,帝吧都做得低洗板輸俾人?
連登仔網絡界塔利班嘅美譽去咗邊?

唔知做咩會碌過，睇唔順眼

啱！所有鍵盤戰士都要緊守崗位！